［飯聚集團］點解無更多狗隻確診嘅？

點解無更多狗隻確診嘅
飯聚集團呢 無哂聲氣係咪死哂啦

飯聚集團 有疑兇仍然在逃